好撚心你就生性啲啦

次鳩次打風，次鳩次話吹正香港，
次鳩次香港都冇落過一滴。
大佬呀，打風唔落雨吹唔正都算啦，
次鳩次焗撚完一餐就算，我屌你老母呀，
次鳩次都係得個焗字真係好撚燥，
你話是撚但一日落場細雨都好呀，
雨都唔落下，臨記都係演員阿
唔該你生性啲啦。

用咩動作掛機都出汗